[Tg] 放低TG就會有人搵? (104)

繼續

等舊post 推爆先

基督教信仰分享頻道

有冇人想一齊行山

想做警察，係警察就加去

25 178 有冇人未訓架？

99 year2 巴

全部都係仔

會有絲喺度搵人add

25 巴 ，長期在線

26👨🏽‍🚒 傾下計

WFH 😬

23巴
睇戲，Netflix
想揾人傾下計識個fd

90 天蠍巴 乜都傾下

- 貓經
- 純9UP
- 前景問題
- 感情問題
- 電影書畫
- 訓覺pizza
- 你問我答

(辨公時間最休閒)
(但home office)

來吧,識D幫倒你既人吧
岩傾一齊傾

又留個明

83巴

閒聊！

返工時間好得閒，咩都可以傾下，多數秒回
巴

95巴
坦白直率不拘小節
健談咸濕爛口好聲
風趣幽默五官四正
光復香港時代革命

屌你老母臭西

加我tg Hugo19911

你教英文我教操fit/其他
Tg:@LL135879

C wfh

89巴搵絲長傾吹水解悶會盡量秒回你
有心膠友歡迎搵我
希望唔好hea覆同得我搵話題
啱傾先再諗發展

能間中真的給你
扮喜歡過 誰敢再嘆奈何
成為你密友 是最沒有用寶座
就算不肯愛我
别再將關愛座給我

悶，搵人鳩噏

你老母比狗屌生撚左你隻雜種狗出黎

94巴
點心師 炒股
想識絲打

你唔貼你個死抑鬱廢柴冚家剷老豆個tg出黎？

21 u巴 認真中上

歡迎大家

屌你老母死賤種幾撚時去死？
咪撚以為自己成日喺度蒲屙篤尿就以為自己係地主啦

幾撚時死？以為自己好撚幽默啊？

佢條撚樣廢到閪咁
我係佢老豆都唔認佢隻垃圾狗啦

26 巴 想搵傾到既絲

又多個追擊
加油

98巴悶到發呆
求吹水

24b 190 一齊重新開始過

呀爸有情緒病 點樣勸到佢同醫生

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

勁撚好笑希望佢快d有倫常慘劇

屌你老味食花生

屌 笑死
不如貼佢老豆上嚟揾人開解算啦
咁撚中意喺度貼tg

89巴
想搵絲打傾計 但希望唔好得我搵話題/hea覆
疫情關係 通常都係睇youtube多 有時渣車兜風
工作關係好難認識異性 加埋疫情

不外協 岩傾可以大家認真發展

平時會玩下股票 有玩都歡迎交流下

90後
情感諮詢 人際關係研究

想八下呢個又衰咩

【緊急】會員「Amelia.」請進

交友狗屌交友狗

【緊急】會員「Amelia.」請進

衰冇同Amelia.講想識佢

好明顯借抗爭食女啦

時你老母代革命咩

屌你老母我知我朋友lihkg acc又同你講咩傻鳩

98巴 吹下水

26紅巴 想識下朋友

做咩姐你

條傻鳩戇柒鳩鳩咁狙擊我個frd同我玩膠

00
Odd man
吹啲水 分享日常

94 巴 A1 文職公務員
想識差唔多年紀岩傾絲打
想認真發展
想搵人解悶吹水不了.....
P.S 唔好已讀不回就ok😂

98 gap gap地

93年 巴
鐘意鳩up
傾鳩野

26 男 人醜冇人權

26 182巴 自己住有養貓
少少少外協 專業9up
搵絲陪下嗲下曖昧下/420🌿🌿
share下日常生活 互相依賴下
feel行先

屌你老母新年死全家

我屌你老母臭西呀p牌道友隊草狗

冇撚柒腦星座撚

道友：草唔係毒品 咪撚話我係道友添啊

想傾甜約炮咪直接講囉
使撚揾你隻貓過橋啊 真係好撚可悲
要約炮過返tinder hmd啦柒頭道友

道友：食煙仲有害過隊草 你知唔知咩叫CBD呀屌你老母?

識唔識good trip bad trip啊屌你老母

我剩係識好chill,stone緊

等陣班道友會入嚟屌柒你

感情台已經開過班圍爐隊草狗拖 驚都未撚驚過

等陣我又會俾條柒頭話我交友mk

99宅巴
頹摺長傾

點解呢d人好似唔怕比人拉光明正大同人講食草

有冇人一齊玩薑餅人/風色童話/角落生物農場

u r just only a piece of shit

我真心唔知咩係CBD 嚇到我即刻google

咪又係毒品 揾個醫學少少嘅名嚟美化咋嘛

92平凡巴 搵平凡絲

96巴 影相 khiphop

94巴

入得依個post都知你地有幾咁悶架喇，俾個機會你地識我一齊9up下啦

93醫院巴

希望搵個互相交換心靈的人

仲未有人搵點算

99絲 想識下朋友

你條臭西咪繼續兜，同開po果隻狗公一樣兜得肉酸

學你隻狗公問我"紅字一定係女人？"呀嘛

交友fd50步笑100步

你老母都臭西啦咁
俾你個傻鳩老豆屌
生埋你隻廢物狗出嚟

已封鎖會員 - 弾間剛

97巴 咩都傾得最緊要你肯傾

我覺得幾正求番号/女優名

桃乃木整左容

好悶 傾計

89巴, 溫柔體貼真誠, 熟絲美魔女姐姐都welcome, 傾乜同傾幾短都得
人大左發現左自己從前太拘謹, 想識個唔介意我乜都試嘅絲

你唔喺教會搵？

壓傷的蘆葦 祂不折斷 那將殘的燈火 祂不會吹滅

26巴打 扮工人士
我都唔知搵緊乜
希望有長傾發展

89英國巴，封城番工比人扣日子
係屋企無所事事睇下Netflix、砌下Lego
對住四面牆就黎唔識講野，有無同好可以黎傾下計

92bro
秒回

歡迎

外國巴 封城封到好悶 搵人吹水

97巴 有無差唔多年紀嘅人

98護巴 搵我傾下計
咩都傾得 入group最好

93巴
番緊工
R飯腳 睇戲都岩 （雖然有限聚令）
呢排天氣涼啲行個山影埋相都仲得～
圈子細識朋友
想搵岩傾/長傾既朋友，純吹水都可以
(返工時間比較忙未必可以秒回)

97巴 音樂 動漫 打機 煮野食
感情傾訴 扮工吹水
快D搵我傾計啦😆

99巴 吹水

95 絲
Chitchat only

返工時間好得閒，純粹吹下水
咩都可以傾下，多數秒回
人夫

簡單啲即係搵免費雞

96巴 狗奴

運動、樂器、煮野食樣樣都叫識啲
無乜特別興趣，因為每樣野我都鍾意
唔算話樣衰，亦唔算話靚仔
有時間同我傾兩句呀，長傾都可以嫁

My Little Airport

95射手巴 好鍾意睇戲 基本上係亂睇戲嗰隻 想傾戲嘅可以撳入嚟 疫情過咗可以做吓戲腳

ps.掟開標都可以搵我

常抱恨我 不懂分寸
無理太多 因此疏遠
今天方珍惜你點點好處
可惜雙腿行錯圈
難再共你 星光繾綣
懷裡抱緊 只有在前傳
情失守怎算 這戀人路有分叉線

96巴
搵工中

22巴 有冇辦法快啲訓到

在所有人事全非的景色裡，我最喜歡你。

話咗快24歲

85巴，樹窿、吹水

你老豆死咗未？

28 巴
行山 露營 大自然生態
welcome to chat and buddy

岩傾嘅話一齊試唔同嘅辣野食

加左你

96 183 fg巴

返工有太多苦惱 又多心事

歡迎放負/圍爐/打機/乜都得

30 巴 搵絲

如有玩開運動 或者行山 玩瑜珈 更佳
咩都傾得

97 巴
Fg 番工好悶

長期秒回架

以前用呢個post 識過唔少sis...
但呢個post 後來好唔掂

放棄留tg 啦
你睇 安祥路 到宜家都仲留緊tg .....

毒撚無聊啫

真係mon post架喎
你究竟有冇識到人架

緣來緣去, 緣起緣滅......

same la

有冇識過靚c

命裡無時... 莫強求...

96 巴 美國回流 依家起香港做緊野

平時鍾意做gym 行山 運動 間唔時都會去飲野

認真想識差唔多年紀既人

94工程巴
鐘意跑步 行山 露營 學緊結他 比貓狗撚
自己圈子好細想搵有共同興趣既絲打長傾
有緣啱傾都想發展

巴， 睇動畫煮嘢食傾偈9up 男女冇所謂

26紅巴 日劇/gym/投資/衣著

93紅巴 行山露營 9up吹水

92白羊巴

唔chur 閒聊分享生活
活動時間朝9晚2

啲sis點㗎

講開又講早一兩年真係識到，而家就

市場飽和了

已經唔多記得..
都係普普通通鄰家女孩咁囉

唔會令人好心動果d 😂

get it
thx

愈嚟愈多app

鄰家女孩

識心動咁有啲難喎 ching想搵刺激應該去app識香港好多女仔都係慢熱被動 就算有主動都未必睇中你啦

不如直接d講
唔太靚囉即係

app果d 其實都唔係好刺激
而且好多時都傾唔耐

91正經巴打
冇不良嚐好,不過麻麻鐘意chill
可以傾下運動，Boardgame,投資
慢慢了解,唔需要由朝text到晚
人大左唔想咁Chur了
如果志趣相投即使唔岩心水都可以keep到做朋友同飯腳

有無好食既Bagel ig店介紹呀

有無人啱啱grad嘅做audit狗
吹下水

原來都係樣 我以為你講性格 祝你搵到個靚女

每個人心目中總會有把尺, 話冇外協係呃人

94 鳩噏

秒回下

93 獅子巴 178

平時鍾意四圍hea 影相 睇星 望海 行山 聽歌 睇戲
想搵長傾絲 隨緣

我唔係貶義

樹窿

我都係陳述事實, 冇褒貶

29巴
準備返新工
貓奴

訓唔着，有無絲打傾下計

24🇬🇧畢業 有冇fg傾下計呀 平時鍾意影相睇下片
tg：

95巴
想搵人長傾/9 up
行山 影相 Netflix 樹窿

有冇人未訓 吹下水

97 Fg 巴 秒回

95ba 長傾 9up

又唔係話要靚女..
中中挺挺夠架喇..但現實......

其實男女都雙重標準

男嫌女肥
女又唔係介意男不夠高咩？

但男的永遠係被話膚淺 賤男

99巴
讀書 廢青mode
搵絲傾計

可不可不要這麼樣 徘徊在目光內
你會察覺到我根本寂寞難耐
即使千多百個深夜 曾在夢境內
我有吻過你這畢竟並沒存在
人聲車聲開始消和逝
無聲掙扎有個情感奴隸
是我多麼的想他
但我偏偏只得無盡嘆喟

最慘而家中中挺挺都供不應求...

92廢巴

有緣啱傾咪傾

97巴
想搵同我一樣鍾意攝影嘅絲

95 巴 試下搵岩傾既人
行山/ 食飯搵我就得
秒回保證

94 ForeverAlone巴
煲劇撚
搵絲傾下計 啱傾長傾你話幾好

有緣都想發展下

純綷9up

93巴 專業扮工仔 做音樂行業
返工太苦悶 想搵絲打吹下水 同埋有感情問題歡迎搵我 唔會一鳩叫你分手
00後免問 阿叔驚有代溝

95 巴，搵絲長傾，可發展
平時中意寫下字，gym (唔大隻），聽歌

28巴
點擊這裏展開對話
影相/睇戲/行山/養狗/踩板/做占

新界27巴

圈子比較細 想認識交心的你
希望長傾 互相發展

有冇dom留tg傾下計？

你係sub?

89巴 會唔會有人搵架？

@standwithhk4ever

有谷有活動搵我 或者想搵飲酒谷既搵我

上兩年係tg post識到男朋友，仲記得安祥路係佢上一個cm
到而家已經同嗰個男朋友散咗都仲見到安祥路

仲搵唔搵男朋友

唔好咁肉酸啦

我喺到散咗三個

呢到唔係狗公就毒撚 有咩肉唔肉酸

00真絲 想搵朋友傾下計
鍾意整甜品/睇電影 呢排多咗去行山
慢熱 內向 但係覆機快

hi

可能撞男朋友都唔定

邊個post? 等我回味下

我由17年6月, post 6 開始留到而家

00巴 想傾下計炸

我係巴

咁你係咩原因散

果然係幸福的賓周

92巴

閒時會鐘意撚下人
遇到對手唔介意被撚返轉頭
歡迎鬥黃鬥藍但唔好鬥無聊

96巴 溫柔細心 得閒時必定秒回 唔好諗住同我鬥打字速度無不良嗜好 中意聽人講心事 乜都講得 只怕你唔講

99 巴
鐘意輕鬆吹下水
隨緣睇下識唔識到絲打

27 絲
純粹想識朋友吹下水
不定時覆
男女都傾得

97 肥妹... 不過即管照擺

mtach ps只做真。香港人

下 唔好咁多幻想啦
呢求只係連登版交友app

仲要有安祥路條垃圾擺人tg上heymandi

90
9up
Shift
film&vintage

係架，係呢度同人派下膠吹水就算
唔好有一種揾另一半心態
當你發現佢遲啲又係呢個post出現你會點

因為做好人, 下場只會收卡...

如果我出咗pool, 我會照post 歌詞但唔擺link

我唔會喺度擺link/搵人所以唔關我事

你出撚到咩傻閪屌你老母

分撚左半年仲見到個傻鳩

覺得唔啱咪散

96巴

因了解而分開?

94

On9 gag巴

25 絲
中意一個人旅行：台灣泰國尼泊爾印度
會去meditation （冇宗教信仰）
得閒會睇下書，自己摸索下瑜伽
會思考自己，思考下人生
間中同朋友deep talk
不秒回，有緣傾下計。

唔知條傻鳩老豆死撚咗未
見到個傻閪仔成隻狗咁周地屙都死唔閉眼

關你撚事咩屌你老母傻閪狗

早死早著啦 望住自己個仔成隻狗咁都溝唔到女

我感覺依到玩黎玩去都係同一班人

96絲 唔秒回

95巴
影下相 打下機 撚下貓 學下日文 去下旅行 煮下野食 打下羽毛球

呃蝦條post (104)

Heymandi人夫食女騙案

［推］31歲無恥梁姓人夫呃17歲學生妹處

1000正評 出多圖 會員 咖喱牛肋條 #84037 係咪呃咗中五學生妹個處

94巴 點心師 炒股
想識絲打

95射手巴 好鍾意睇戲 基本上係亂睇戲嗰隻 想傾戲嘅可以撳入嚟 疫情過咗可以做吓戲腳

ps.掟開鏢都可以搵我 搵緊鏢腳

28 護士巴，冇咩機會識到工作外既女仔，有機會的話做個朋友

個人慢熱，平時鐘意打下機， 睇戲去下旅行咁

99巴
扮工好悶

巴想識21-24絲
最好都係番緊工 收工可以一齊吹下水

94紅巴
返工會覆慢啲

19巴 想搵人吹下水

94巴
傾音樂傾賭波傾乜都得

純吹水
唔預大家會見

個人覺得... 魚蛋論

你睇下而家最多咩人留名?

98巴 盡量快覆

91 天秤巴 有冇人一齊研究 algo trading?

95絲 睇下有冇岩傾既人

想學

相認未

91男
鍾意caming影相行山踩車
得閒會去cafe hea有研究下精品咖啡

未啦原本對佢都仲有啲留戀
但見到佢留名真係死狗公一個

爆佢料等其他絲打提防

唔啦，做人留一線
不過絲打真係唔好係呢度識男朋友
我個陣其實冇諗住同佢一齊但後尾俾佢啲甜言蜜語搞到氹氹轉又一齊左
係呢度同人夠噏下就算

*鳩

點解喺度留名就係死狗公

佢留左勁多次，唔係死狗公係乜

咁我咪係超級狗公?

Yes

你ex係安祥路？

唔係啊

咁又唔好一竹篙打一船人......

多謝你咁睇得起我

係就好囉, 我單身超過十年

180鐵漢
加我good88hk

180鐵漢

你都認真出面搵女朋友啦
唔好害呢度嘅絲打

投機 音樂
有冇同好一齊交流下

96社工巴 想識女仔認真發展
啱傾可換相

其實... 本來遇到個幾好嘅, 可惜我當時對佢唔上心, 到我發覺嗰陣, 一切已經太遲......

詳情同太感性嘅嘢唔喺度講, 廢事引啲hater 嚟抽水...

94 只求長傾 一切隨緣

你走啦

佢害到就唔洗喺到同你吹水啦

笑左

你說得對

下個更可愛

難得 move on完冇幾耐又散好想死

我已剪短我的髮 剪斷了牽掛
剪一地不被愛的分岔
長長短短 短短長長
一吋一吋在掙扎
我已剪短我的髮 剪斷了懲罰
剪一地傷透我的尷尬
反反覆覆 清清楚楚
一刀兩斷 你的情話 你的謊話

死亡遲早都找你, 切勿憑自己

94 175 A0 ugrad 巴，想出pool
想搵160up 大學絲
有緣禁入下邊條link搵下我

係啊屌你老豆生撚埋你隻廢物傻鳩弱智狗公
你老豆死撚咗未啊？老母去咗做雞未啊？

剪撚埋自己條波波腸算啦

希望巴打你唔好當其他絲打係水泡

99巴
講fashion 政治社會文化 賭波馬or講乜都得

得嗰21、22歲大把世界啦

高手高手高高手

我識嗰啲都幾靚女嫁喎

高手高手高高手之高手高手高高手

可能到佢識到下個男朋友結埋婚生埋仔, 我都仲喺呢度...

已經有第二個男朋友不過現實生活中識

之前都係呢度搵過人 不過冇一個keep到 反而我係網上識但做到frd都唔係連登識

依家直頭冇曬興趣係度識人 睇下幾時無聊先啦

呢度啲人越嚟越on9

依家lockdown識唔到人好正常

香港地真係好怪
你廿頭歲果陣：咁後生大把世界啦
到廿中歲做緊野：好多結左婚或者有另一半 自己搵唔到又俾人嫌老

id:cpgfnotoneless
28 巴 試post 睇下r 唔r 到水吹

恭喜, 等你婚訊

可能到佢結左婚你都仲係度招人

香港地男人有層自住樓, 結咗婚唔駛同老爺奶奶住, 大把女肯制啦

唔知呢位巴打tg 爆msg 未...

tg我

唔出奇, 我預咗同tg post 共存亡

咁都要有能力先得嘅...

98 白羊巴 180
平時鐘意行山，睇netflix，聽歌

你自問定性未先? 驚你結咗婚先發覺自己原來未玩夠......

26巴 183
菲林/ indie/ 冷門國家旅行/ 電影/ 貓 /🌿🌿
男女都add得

屌你老母死道友
希望你吸毒早死

99巴
低學歷貧窮公屋垃圾

唔會啦...都係萬念俱灰之下想上嚟訴下苦如果真係搵到啱傾嘅絲 我會認真發展

唔會呀我後生過你都想結婚

我大你10 年... 我都想結...

97絲 宅 好悶
多數時間都會秒回，如果你都係秒回嘅就好

00
單車菲林露營行山

當初係你add 佢定係佢add 你?

我add佢架
嗰陣好無聊純粹想搵人傾偈

我就好少add 人, add 我嗰啲都未必傾得耐, 我add 嗰啲更加唔駛諗......

都話會有絲主動搵人add, 呢度啲巴打成日呻冇乜絲留tg, 睇嚟一份吸引嘅cv 係好重要

佢冇打任何野

我都冇自介, 一樣冇人搵

你個名臭左

人怕出名豬怕肥, 冇計

閣下幅尊容.....

98巴

吹水

93巴 岩既傾下

92 bro 秒回

95巴

94巴

25巴 聽日就26 搵人吹下水

生快

99 巴 識朋友吹下水 巴絲都ok
鐘意打籃球羽毛球露營行山
最近有d想學下法文 有冇人有興趣一齊學？
Tg: DRose125

巴

入黎叫春

好耐無見
有冇人搵我

HBD

26男 傾到落去再算

大我十年 適婚年齡做咩唔結？
唔計樣呢啲

好多原因，主要係遇唔啱...
試過入院踢波整斷腳，個ex 潛左水3 日
又試過想同個女仔情人節左右表白，結果我去左歐洲biz trip，番到來個女仔同我講，個男仔係街到彈結他同佢表白，佢勁開心
開始覺得，番工放工，營營役役，擔心緊可能最後都唔會識到個自己最鍾意既人.. 如果結婚，可能只係為左交代同生仔？

我都唔期望搵到個啱已經
相處得舒服 樣唔太差就夠
或者試下試其他地方女仔？

你再大多10年, 有樓有車有(小小)事業, 朋友結晒婚 & 講生仔經, 呢種感覺可能會更強.

Timing 唔啱？
男朋友入院都可以潛水3日
結婚都可以係想搵個人陪住一齊老

Timing 真係好重要...

我之後問佢：你去邊..？
佢答：開工；同frd 去大陸玩... 我以為你講下笑、擦傷下斯咋...

結到先算..

睇到都覺得sad
Btw 我都試過入院

祝福巴打你早日揾到適合嘅人

留tg就留tg 啦， 屌你地變左吹水版咁
咪破壞自律少少好冇

94紅巴
Gym/日本/Netflix/股票/露營

89巴想搵絲長傾

27 巴
吹下水 盡覆

94巴
，吹下水

22 晚吹

94巴 圈子細 佛系人生
傾下煲劇 傾下心事 隨心傾下

啱傾都想發展下

99絲 吹下水

私人興趣》另一半入醫院...
個心根本唔係你到...

唉.. 我有keep 住結他女個contact，但我冇勇氣那怕同人講聲Hi，那怕只係朋友身份...

多謝你

93巴 臨訓前傾下

99巴
解悶

女

那陣時不知道 置身的日子都發亮

26ba就27

佛系識人大法

簽名聯署頻道：

召喚簽名師
聯署要人
即叫即簽即share即搞掂
當每個人願意做多少少，成件事就會變得更有意義

唔好再問聯署黎有咩用，簽左先
聯署啫，犯法呀? 我想架?

#我勢弱言輕決不虛作無聲

Disclaimer:
本頻嘅存在意義係想睇下有幾多志同合者仍未放棄仍願意參與聯署，而並非想勾結外國勢力煽動種族仇恨顛覆國家政權，危害中國主權

23巴
希望大家可以分享下正能量
絲打笑多d人都靚d

93巴重新讀返書，鍾意煮野食睇Netflix 想識多啲朋友，巴打絲打都可以（最好絲打） ，身邊無咩女性朋友，希望可以長傾，有機會嘅話可以試下發展。

19，差唔多20，想搵人長傾
分咗手之後鍾意行山，平時會煮下嘢食，幾鍾意韓國嘢
有機會一齊行下山啦，唔行山嘅話傾下衣着 音樂都得㗎

點樣同絲傾計有吸引力d

93 絲 lockdown 緊好悶
巴絲都傾得 一齊9up 下過日晨

識朋友only

想屌閪直接啲啦

97 巴
鐘意貓狗
上黎識下人
生活已經好大壓力 輕鬆啲傾下計

96 水瓶矮巴
隨便傾隨便講
話題：打機 泰拳 股票 時事 旅行 佛牌 各類型劇 動漫 9up hea時間
希望搵到夾既你

搵岩傾嘅人一齊食辣黃店

如果好唔開心你會做d咩

不良嗜好

唔好當對方係絲打，只要你一心當所有人係巴打咁傾，你就可以贏到全世界

tg me

只可惜生活是一堆挫折
只可惜生命是必須妥協
如果 命運能選擇
十字街口你我踏出的每步更瀟灑
如果 活著能坦白
舊日所相信價值不必接受時代的糟蹋

93巴
返緊無聊工，炒股過日子
想識下朋友

25巴
@onionknight666

87巴
搵絲，搵緣份
巴打吹水都歡迎
[url]

[/url]

又聽deca，又聽喜歡
一定睇咗乳陰啦

又會拍咗拖佢都唔知你user name
定係佢知你喺到照講

佢唔知我user name啊
不過如果佢見到嘅話都想同佢講好好珍惜下個女仔
保重身體，有緣喺街撞到就say個hi

免費樹窿

唔想吹水騎劫咗嗰po，但見絲打都有拍緊拖，同埋你上面回覆都好大方得體，希望你幸福
利申絲，驚俾人話狗公

好睇

祝好人都幸福

27 返shift 人士
唔知有冇絲? 緣份?

24巴 歡迎都係打工仔既絲搵我傾下計

好大方

有無人覺得芫茜好難食

唔關臭茜事純粹r水吹雖然真係難食

屌你老母死道友又借隻貓嚟揾食 你幾時死？

絲打開過咁多post小心啲

可能條友冇腦

94巴 好攰搵絲傾下計

有緣啱傾都想發展下

巴打你個名

93 新界西巴

宅男 鍾意攤睇劇 睇下書

悶
如果可以就傾陣

97 fg巴
扮工想搵人9up下

收撚皮啦屌你老母高高在上咁款 不定時？你含柒啦

女又點？你老母新年仆街死

死仆街搵我地攝時間？

屌撚爆你老母 捉實你老母個口狂抽插
插撚到佢抖唔到氣 再中出你老母幫我生bb

叫雞最輕鬆

真心搵另一半 走人地

95巴 有冇sporty既絲打🤧

25 178 有冇人同我一樣 好憎 「前度」呢兩隻字？

Hello ,I am hello ,nice to meet you

有冇人同我一樣 好憎 「狗公」呢兩隻字？

屌 笑死

悶

清做咩咁搶口

Tg吹水grp 無任歡迎

我都同意你
免查家宅--->好闊，唔知可以同你傾到乜
呢D真係唔敢加
ZIP時間咁我放D時間去自己D frd算

push下先

咪臭係
你自己又唔撚自介吓
唔問你background點搵到嘢同你傾呀臭閪
一嚟就話想同你扑野好唔好呀
都唔撚知啲傻鳩現實生活點識朋友
問你咩名
唔好查家宅🙏
問你住邊
唔好查家宅🙏
係呢你讀邊間u返咩工
個個都問同一樣野嫁
屌你老母冇心傾偈就縮返份老母個閪啦

所以我寧願等人add 好過自己add 人...

好波

上開交友app俾人問慣咪唔想人問

其實我就係嗰個臭閪

都冇人會add你㗎啦廢物冚家產弱鳩智狗公 幾時家破人亡？
你老豆死撚咗未啊？不如放你老豆tg上嚟同我傾算啦

成個中大EMAIL咁嘅樣

不了

真係悶到仆街，吹水搵我。
利申有棍，唔好誤會。

95 巴 搵絲長傾 可發展
最好唔好一問一答咁 share 下日常生活啲野

97巴

識fd 傾計

同埋

我想講個秘密

我好撚眼訓呀！！！！！！

晚安

點解呢度差唔多個個都有負評

24 巴 毒撚科 鍾意派下膠 普普通通

有班hater 會喺度慣性負皮, 唔駛理

01巴
未瞓吹下水

失眠師

Pm左你

絲打覆我未

樓上好似突然多左咁多絲

請善用起底功能

不想愛你 但我收不起生淆淆卜卜跳的心
不可吻你 誰知我凝望著你心中苦笑

88 絲

hforhappy

02 求毒撚嚟瘋狂討論毒撚嘢

秒回 9up

係到留tg 話自己擁有gme 會唔會比女鄙視？

96社福巴 anyway 9up is nice

27絲
歡迎9up

27巴

互相認識了解一下

85工程巴
識少少日文.. 有讀緊日文 / 鍾意去日本旅行可以傾下計
想搵絲打長傾發長一下

93巴 隨意傾

91巴
吹下水，清酒咖啡初哥

94巴 放假好悶 搵人傾下計 最緊要岩傾

97c 悶

24 水瓶巴 大西北

Gym & workout
由零開始學結他，真係好難，手指都開始痙攣了

傾計最緊要有來有往！

95巴，澳洲Melbourne生活七年公民搵Melbourne女朋友
174，做gym，Software React Lead
或者吹下水做朋友都好

風 帶著微笑輕吹
天空裡雲偶遇 難忘是當天你
那默然的相醉
心 印下微笑的影
天天去回味 迷人是一剎那
再回頭 已是沒法追

89澳門巴
吹下水

94 大西北絲
有冇同樣都係wfh人士揮揮手👋🏻
同年/大過我少少會好D 怕有代溝
平時比較忙 會盡量秒回
歡迎巴絲傾計做個朋友!

99 三大巴 順眼 識琴識結他 有跑開步 鍾意影菲林 散左一個月想識下新朋友仔

@autoheal_jai

94獅子巴

24巴

25巴 想揾人長傾

94絲 解悶
男女不拘

巴
失眠 秒回

97絲，悶，想搵人而家秒回傾下計

絲 吹水

30巴 鍾意運動 健身 行山 瑜珈 滑雪 咩都有玩下
想搵啲都係鍾意做運動嘅女仔

99巴

98巴

搵絲打9up吹水學溝通

有冇人唔駛拜年

有棍秒回

99絲
傾偈
@yoimnui

唔搵拖拍
負能量人生導師
鐘意睇書既酒鬼

有群？

24巴 興趣係飲酒打機睇netfilx 近排玩緊菲林機
睇吓識唔識到差唔多興趣嘅ching

點搵你？

請指教
謝謝

94巴
識下絲~

32絲

Whatwhatwat

無聊 R水吹

平日扮工時段想傾下計

長傾

代友po add下佢
絲

00巴 傾下計

95巴 菲林 影相 9up下

96巴搵人吹下水

推

30巴想搵絲長傾傾乜都得

尋 煙 絲

97巴
想揾絲打吹下水

20巴
平時鐘意打機聽歌
歡迎搵我傾計

02絲
鐘意整嘢食
巴絲不拘～
會盡量秒回
走藍

02絲
建議你係屋企發育多幾年先出嚟

92巴 放假冇野做 好悶

扮工秒回

巴 悶得濟揾下水吹

96 183 fg巴

好唔想返工呀

歡迎放負/圍爐/打機/乜都得

95巴 互相分享生活大小事吹下水

94設計巴

97巴
鐘意寫小說、行山

巴，深夜秒回
聽你分享

想要聆聽者，好想死

92 180 金牛 毒巴，想搵個長傾

那陣時不知道
置身的日子都發亮

傾下感情事

巴 毒毒地 想搵人吹下水 最好係巴打

25巴 有冇Ugrad既 又鐘意戶外活動

你總是說我在這樣孤單時候
才會想與你連絡
然而談的情說的愛不夠
說來就來 說走就走

99巴 yr1
鐘意睇戲 食嘢 運動
想傾下計

90巴 狗奴
運動、打機、睇戲、傾社會時事樣樣都岩
想搵o的都係鍾意做運動既女仔
有時間同我傾兩句，去飲野都可以嫁

23絲 毒 鍾意打機
搵人吹下水

91絲
識下朋友傾下計，隨緣發展
個人比較懶，鐘意畫畫寫字

Fg絲打想識同性朋友
好歡迎有心事而又唔想畀狗公煩嘅絲打tg我
我會係一個好嘅聆聽者

93巴

剛搬入到新居
希望認識可以互相分享生活的人

94 大西北巴 搵人傾下計 傾咩都得

音樂，旅行，感情，工作 最緊要岩傾

絲 170
行山 去cafe都鍾意

90 巴

唔好咁拘謹咁吹下水 一齊打下機又得

87巴
搵絲，搵緣份
巴打吹水都歡迎
想長傾，keep住有來有往
[url]

[/url]

年三十返工求圍爐

90後
情感諮詢

94巴 正常男仔
咩都傾

89巴想搵絲長傾傾乜都得
新年快樂

99巴
讀書，廢青mode
搵絲傾計

22b intj 為人理性但唔苛刻。 想互相交流下價值觀 ，每日planning同埋一齊培養寫日記的習慣。 網絡的便利唔係僅僅用於製造不同嘅娛樂。

98巴 hku fg
扮工 9up

92巴

97男 想同女仔傾計

99巴
鐘意電影 運動 food
傾咩都得 淨係想正常傾下計～

95巴 鐘意戶外活動同周圍食cafe

180gym 巴 搵絲傾下
可甜可不甜

90獅巴 興趣Netflix/電影/搵野食/兜風/Shisha
最近心情麻麻搵人傾下

00
音樂電影股票
Chill man

93 獅子巴 178

平時鍾意四圍hea 影相 睇星 望海 行山 聽歌 睇戲
想搵長傾絲 隨緣

新年快樂...

秒回

180金牛咖啡師 尋單身的c

96巴

U grad/176/銀行小薯/日系著衫/日文新手/乃團/
睇書/Netflix/行山/影相

94 185
正常順眼樣
少運動 (懶)幽默
簡單基本mode
外協
隨心傾 but通常秒回
乜都啱吹
啱傾再睇

PS 牛年快樂
大家心想事成
大家咁話

26 金牛 街健撚
Introverted.

揾IT既巴絲，尤其係如果有自己寫program做生意既，有個idea想discuss下，同埋at the end想一齊做，謝謝

23絲 唔係大學生 搵人傾計

新年快樂～

你出idea搵免費勞工?

95巴 鍾意影相 想搵影相腳
齋傾計都可以 秒回

成日係咁重複post同一段嘢，同你傾咪更加悶，收鳩皮啦

95 銀行巴
冇年拜 冇人拜年
試下秒回challenge, 未輸過

90巴 狗奴
運動、打機、睇戲、食野、傾社會時事樣樣都岩
搵絲傾計

狗奴係乜料

新年放假無野做既話 歡迎禁我傾下計24巴

24巴
新年想搵人吹水

pm ed

94巴 吹下水

純搵人鳩噏秒回，巴絲都得

悶，歡迎pm解悶吹水

屌你老母你個02廢物學廚仔
留撚咗半年id都冇人add就好收下皮啦
而家仲要改名改性別 咪撚以為我唔認得你啦
屌你個死基佬扮絲打幾時死？？

鳩噏 26巴

pish

93 搵9up 衣著 紋身 菲林電影

27 183巴

新年係屋企發毛

原來係咁呀
咁睇唔起廚師你唔好食嘢呀笨
傻閪，返歸食屎啦

用故事換故事？
樹窿
美國巴
@yourstrulymm

拜年好悶 吹下水

可能同一條仔

正常人一個

隨便傾

89巴想搵絲長傾/發展傾乜都得
新年快樂恭喜發財

得罪講句 你咪又係讀唔撚成書先學廚
唔係話眨低學廚嘅人
而係有幾多個係真係為興趣而學
而唔係讀唔成書先走去學

同埋你條垃圾毒撚傻閪冇人搵先扮絲打姐
新年祝你一世A0溝唔撚到女唔識同女溝通啦
垃圾自卑仔

做廚師都要讀書咁on9

畢業出到嚟咪又係做侍應，而且香港飲食業已經收皮

唔好講衝出國際做五星級大廚，畢業之後連整嘢食嘅經驗都唔會有，經營餐廳更加唔輪到佢

不如正正經經做整嘢食嘅學徒算啦，走去vtc讀書

Quit左啦， 個course真係弱智

[url]有冇人喺Cardiff讀緊書？

[/url]

紋身正

十四天 大概足以證實 他已狠心離棄
何以 將我消失 不再說起
誰知我 上傳十個限時動態定時直播
醉過喊過期待有他深切慰問我
但我清清楚楚終止交往他更快樂過
被退出驚訝什麼

又有安祥路

本人與tg post 共存亡

有冇諗過點解仲未溝到女

有冇見面的機會先

我留tg 唔一定為溝女嘅, 毒撚無聊啫

祝你早日死全家啦垃圾

我中意black ink style, 曼陀羅花係我嘅飛佛

巴
有冇人吹水

97巴 搵絲長傾
岩傾可發展

93巴 成個新年冇野做 隨便傾

有幾個人係度重覆留tg留到我都認得啦

垃圾仔連弱智course都讀唔撚掂

想知佢老豆新年死咗未

咁大仇口？

94大西北巴 搵岩傾 隨緣

95巴
平時鍾意行山、露營、玩board game、睇Netflix 、煮下野食
新年好悶，秒回

99巴
傾咩都得
電影Netflix打機運動感情.......

你tg佢問下

25 178

96巴 190
做gym係生命既一部份 不定時回覆 做個朋友
ur face ur fate 高係無用

爆pm 未?

岩岩先留邊到咁快爆🤣

又紅字又絲, 快㗎喇

呢度已經大把hater 視我為眼中釘

TG約炮｜被帽男女一夜情後轉投SP關係 Telegram撮合性伴：「做咩都得但男朋友先可以接吻」

巴
吹水

90巴
運動、打機、睇戲、食野、傾社會時事樣樣都岩
搵絲傾計

28巴 新年快樂

92巴 176cm
碩士畢業 任職政府非紀 officer grade
傾到就傾 夾既話再後話

92絲 157 below 50kg
認真想發展定落嚟嘅
不過都承認對自己同對人都有要求
唔使有車有樓 錢可以自己搵 （只要夠勤力就搵到架啦唔係咩）
只求真心願意一齊成長同付出
樣子打扮身形正常 高170或以上
食野行山睇書時事政治股票都岩傾

雖然一直以來都佛系，不過都要自己創造機會吧

90後

情感諮詢

俾人玩到殘晒想呃人埋單呱
差唔多30歲開始急呢

唔通對上一次拍拖拍左7年散又要講你知咩
dont judge before you know others

29巴
鍾意打機，做運動同食嘢

1.8m year3 自住

27 巴 樹窿

請善用起底 + 完全封鎖功能

夠膽就加我

你又幾mean

多謝巴打😭

97巴 9UP 點擊展開對話以了解更多

祝各位巴絲身體健康 心想事成

代fd post

98巴 傾乜都得

20歲巴打今日慘食檸檬
想要樹窿

22巴
樹窿 電影 動漫 聽歌 影相 打機 9upper
希望識吓絲打 真心換真心

原來又唸佛太耐 廟裏的鎖不能開
老衲戒了又戒 還望著缽狗肉
門內 放有祢祭品滿台 阿彌陀佛也再沒法不愛

96巴
窮肥矮毒柒
分咗手兩個月仲未走得出好廢
歡迎屌醒我

新年放假搵我傾下計啦24巴

多謝絲打😘😘😘

25巴

93巴
哲學有偈傾 巴絲都好😭嗚嗚嗚

94男 新年真係好悶

Thislinkopenachat

@Prihn
一個有心結嘅人
歡迎分享心事

95巴 做夜晚既朋友

不特別，不正常

00 巴
傾吓偈

巴

訓唔著 秒回
歡迎放低你既心事

22絲
有冇24-28巴想認真交流下
走甜

22絲
想揾24-27醫療類巴深入傾傾

89英國巴，總有4個鐘先收工

93 絲，夜晚訓唔著

00巴
180社工 夜猫
鐘意健身行山
追求一段穩定嘅愛情

INFP 22巴
摺友
準備訓 訓醒再覆

教打鼓
有post
來一場激烈的音樂交流

想學打鼓嘅巴打絲打入嚟睇下

巴！無聊吹水

猫

貓

早晨
94巴
玩音樂/養狗/睇戲/炒股/遊車河/行山
隨緣傾下偈，未必秒回

88巴
識個女仔傾傾偈
如是外協請咪睇

講乜勁呀你？ 你睇清楚先啦

唉也原來睇錯左🙉🙉🙉💩💩💩💩 sorry

咪叫你睇路

一時快手得滯睇錯咗啊💩💩💩🙉🙉🙉🙉

咁都唔洗即刻改名

我其實尋日改咗但係唔知點解啱啱先至load到😂😂😂😂

奶含奶奶先

無聊時可否有你一起 遊玩
繁忙時可否伴我身邊 陪伴

93巴 最近分左手
想搵絲傾下

平時鐘意周圍去影下相
最近開始玩下美股
岩傾可以約下出黎

長傾秒回

推下

97巴
想搵長傾有心發展絲
傾吓偈
講下興趣或者日常生活事

大壓力 想搵人傾計分心 秒回

94大西北巴 放假搵人傾下計 咩都傾得最緊要岩傾

91 孤癖毒撚 慢熱 南區
岩傾就長傾做個fd有研究下股票更佳
唔岩傾都唔強求

無需給我掃墳 和骨灰去旅行
重新數數鐵塔上 每一格閃燈
蒼天縱太絕 不肯放過人
但至少 曾共你 好得很

21巴解悶9up

92巴搵巴絲長談任何麥麥麥 各位 新年快樂

剩係想搵人夾Netflix我無frd

同你老母d骨灰？

pmed

有無80後c 傾下計

97巴 扮工搵人傾下計
最近覺得時間過得好快
好似渾渾噩噩就一世

求救，弟弟無辜被告藏毒！弟弟竟然認罪！

希望有人能幫我，現留下telegram:
@hugo19911

我非常需要幫忙！！謝謝！

31歲法律巴
唔煙唔酒
鐘意做gym打羽毛球，有玩下車
有睇動漫netflix
純粹搵人傾下計9UP下

唔記得左留tg

29 巴
行山 露營 自然 生態
歡迎交換故事

28歲自悲仔乜都傾，行山，煲劇，打機，睇小說

利申巴 有無人想一齊學/讀啲野 業餘果啲 或者交流下大家識既野咁

92雙魚巴打識絲打

最近有點郁悶，識下絲打吹水，外協可以唔洗加！

秒回鳩噏樹窿

95巴 我都成日去cafe
得閒會行下山

27雙魚元天屯巴

互相傾訴心聲

90後大隻巴

94巴 鍾意玩bg
咩都傾得

22巴 178普通樣
唔知點解人越大圈子就越嚟越細
再係咁唔係好得，快啲黎一齊吹下水啦
咩都可以傾下喎，唔好怕尷尬就得

99 工程巴 隨緣傾
好青年 indie

屌你老母臭化閪
我最撚憎人咁大隻咁sporty陽光 顯得我勁陰沉

97 it巴 想搵同好一齊玩戶外活動，行山，獨木舟 踩單車

慢慢傾

26 巴
平時影相 踢波 打機 唱k 9up
up乜都得 唔好就住就住

26 巴 lockdown好悶，傾下計
有冇人都係澳洲，做個飯腳都好

91 男
鍾意影相行山露營
間中踩下rb
有研究下精品咖啡 無野做就去cafe hea

96巴
行山踩車打機咖啡旅行

97 打機畫畫上進絲 無聊想做樹窿聽故事講下經

入黎放低你心事

係澳洲好悶

興趣彈琴做gym

唔好啊 好多變態佬

96巴 讀完書返香港返hea工
搵人weekend玩

90 178巴
長期在線

22 揾醫護巴

90巴
運動、電影、社會時事其他野都岩傾
搵絲傾下計 甜酸苦辣up乜都得

26 巴 lockdown好悶，傾下計ok?
我都係澳洲，做個飯腳都好

95 有女朋友
放長假無野做，純想識frd 9吹下
慢熱隨緣長傾，發覺傾下傾下長傾都係得返一兩個
做銀行/Netflix/睇書/睇波/聽歌/電影/旅遊/可做樹窿
覺得有共同話題可找我：

94巴 有冇外國絲傾計

好耐無入黎睇你地啦

跟團仲好啦
出到黎又唔講野
玩tg隔住部手機點傾

想搵46車友吹水

96巴
扮工秒回

又岀現

24 返工絲
傾計only 唔係搵拖拍

好耐無入黎啦
見你唔跟團咪入黎睇下
識有幾難
問題人地鍾唔鍾意你

行過幾次睇下星期日得唔得閒

召喚畫畫/園藝巴絲
或者傾下心事

請準備開post 105

87巴搵人傾

雞公等你

91巴打想識絲
鍾意飲咖啡

98巴 想識差唔多大既絲
啱傾可以長傾發展
傾咩都得
唔會hea覆

gym room 又開返
想揾喺康文做嘅新手一齊傾下點做gym

99巴 隨心

93巴
平時鐘意 行山 影相 睇Netflix
搵岩傾 隨緣

26巴 射手
咩都傾 隨緣

等下個post霸頭位仲好啦

96巴 鍾意健身 重core training 行山 攝影 操體能
想識下朋友或者穩定關係

176 唔肥小肌肉 巴 搵啱傾絲 Thx

29廢巨蟹巴 隨心傾

開新post啦

安詳上路

幾時死？